發生過關係 但進入唔到

我同佢間中會出嚟飲酒睇戲食飯
之後都會發生關係
佢有叫我做佢女朋友
但佢份人比我感覺上係玩玩下
佢話中意我 我都有啲中意佢
但又唔知點樣同佢發展
大家都唔嗲唔吊
硬係差緊啲野咁。。

Gay

Great

又話發生過關係，但又進入唔到，你玩晒啦

互插？

SP

Ptgf